citi equity trading 掛左？

屌佢老母咩